啱啱出黎做野嘅你點計畫儲錢？

大家分享吓經驗
希望有人指點吓

岩岩起步，人工唔高，唔好諗儲錢先！過多兩年跳漕先諗
宜家做/買自己鍾意野，但千萬不要借錢！

儲一筆錢先（5-10萬）
All in牛熊
翻左15倍
岩岩比左首期
25歲

之後儲落磚頭 慢慢供

allin 3